## `Firebase`  
est un outils service google qui permet de créer et d'heberger des sites et des applications  sur internet sans être obliger de les gerer et de les manager
c'est une facon de coder standariser: ` l'architecture server lest c a d sans serveur`
- mise en ligne des sites
- stockage des donnees et des videos
- Gestion des bases de donnees
- l'authentification

## Créer un dossier Firebase

-site ``firebase google.com``

- Acceder a la console

- Ajouter un projet

- Commencer par donner un nom a votre projet

- Contunier

- Configurer google Analytics : on choisit un compte existant

## Hosting de mon site "Mon CV"

hosting qui permet d'heberger notre site.



